世大運閉幕，支那施壓唔俾台灣拎國旗，點知。。。

30日晚間，此屆世大運的閉幕式正式展開，但中華隊卻因為中國的施壓，即便在自己的國家也沒有辦法帶著自己的國旗進場...但許多國家的選手在閉幕式時卻做出讓台灣觀眾超暖心的舉動！

當時各國選手除了身披自家的國旗進場，還有些選手帶著台灣的國旗，披在身上、戴在頭上，甚至還在台灣選手進場時，披著國旗跟著我國的選手一起進場，讓全場掌聲不斷。

當時加拿大代表團還舉著標語「謝謝你，台北」；巴西選手也舉著「謝謝台北市」的標語，更有外國選手戴著藍白紅國旗配色的假髮進場，為台灣人完成帶著國旗進國際賽事的夢想，讓人看了十分感動......

到底哪一天，身為台灣人的我們才能自己拿著自己國家的國旗，毫無畏懼的走向國際賽事呢？

好感動
支那去含撚啦

全世界迫害支那

口交部快啲斷交

口交部幾時同全世界斷交？

支那真係柒到

支那比人當係狗咁撚

豬那

台灣真係好慘 明明自己先係正統中國

原來台灣仲未敢擰國旗出黎

呢種所謂強國 真係好黑人憎 冇品冇德
直情犯衆憎 遲早又一次8國聯軍出現

雜種成家都外國人
林奠又成家外國人

又周圍逼人做支那狗

有冇圖睇下?

圖都無張？

俾全世界大學生一齊撚返轉頭

我屌禁撚錯負評
小支那心碎了

可以點阻?
自己地方黎

其他國家既選手拿台灣國旗

台灣真係需要一個普京咁既強勢總統

國際體育賽事 唔聽話咪會俾人踢走

好感動

普京可以強勢係因為周邊國家都弱過佢
佢自己要依賴既糧，油，電，武，等等好多都可以靠自己

台灣？有乜？除左糧食勉強可以自給，其他乜都要靠外國

美軍來，我帶路

支那

強勢可以係態度。
例如人哋叫你唔好show 國旗你照show 唔通大陸會打柒台灣咩……
星加坡獨立前後，李光耀都非常強勢，大馬有冇打柒佢？

EXACTLY，要打一早打咗，而家嘛剩係識叫口交部強烈譴責

新加坡好似係比人踢走

其實個支係中華民國既旗來
但點都好啦,支那唔高興就得

話時話我識左幾個天然獨既台妹,佢地對國民黨真係好反感

應該係台灣國定中華民國？？

Taiwan Number 1

新加坡比人踢李光耀喊到仆街

新加坡係俾大馬踢走架喎

鬼佬: TAIWAN NO.1

taiwan no.1

I say fuck
You say china
Fuck~
China!
Fuck~
China

有d連登仔成日話爭取國際支持無用，但有d野係慢慢日積月累番黎

有撚用, 個國家唔強勢, 最多變北韓

無出口無幾多大企業出到去，無錢講乜強勢

就正正係因為李光耀係六幾年好強勢，馬拉佬想管新加坡點知係發生種族衝突先踢佢新加坡走。
如果當時嘅總理唔夠強勢，要全面接管星加坡not hard

真係當鬼佬傻⋯⋯
支那嗰套理念實際運行根本係錯
啲人去台灣機場，見到大大支中華民國國旗都知咩事
依家唔係台灣人搞台獨，係全世界都搞台獨
支那係聯合國做下手腳就以為全世界認同一中原則

台灣係中華民國台灣省
首都係南京

因為立國當時佢未定位到，又怕比Indonesia呑，一直到佢入到Commonwealth先改變

同意

我唔明點解自己地頭都驚
以口交部性格 頂多咪係強烈譴責下

那，即係咁
釣魚台附近咪有油田 電有核電
假設假設支那分裂，個人睇好廣東 有南海油田，未沙漠化
單計廣東隨時人均GDP追到美國

個d真係香港人？

支那五毛不願面對

其他國家代表隊帶中華民國國旗進入閉幕閉

駐港五毛

攞支青天白日滿地紅就當係台灣國旗

大粵民國

七零年中華民國退岀聯合國，好大程度係因為尼克遜為左對抗俄佬先賣個人情比中共。
今日美國佬樂於見佢內亂啦，自已抽下油水不知幾happy

咁多人都有帶

政治迫害
干預內政同主權

講真台灣同支那一打
支那未打先輸

幾億人投降想移民去台灣

拎咩旗只係其次，鬼佬搞唔清楚紅藍綠旗
反而係佢地肯幫手支持既心態先係抵讚

自己睇李光耀自傳
鏡頭前留眼淚
鏡頭後好開心

外國學生係唔同 d

make cantonia great again!

柒到唔敢睇

台定支柒？

只有短視或者五毛先會話唔要國際支持

香港

支那畜真係柒撚到貼地
我諗支那應該係北泡之後最撚低賤既國家

想知香港有無帶埋台灣人旗出場

就算唁係台灣人 見到呢幕都幾感動

自膠

激到班阿爺爆血管

點解得一個人？

同支那隊同一陣線, 話杯葛台灣開幕式

支那隊都係一個持旗手ONLY

其他所有國家都係FULL TEAM

Taiwan No.1

taiwan number one

屌真係柒到唔敢睇

希望下次唔只係台北市，係臺灣。

唔關事，出面有示威，其他國家都有 d 人入唔到場。之後有第二次進場。

撚狗咁撚

星加坡當時係俾大馬嫌棄所以踢走喎

爭取國際支持係有用
但絕對唔係老泛民嗰種揸流灘囉

星架坡獨立觸發點係馬拉人同星加坡華人血腥種族衝突

馬拉首相東姑可以揮軍攻入去, 再撤消星加坡係聯邦既地位, 將佢變成市

但馬拉無咁做

大事大非
連登仔:撐台灣
台狗:港仔抵死

只有持旗手入場係唔關示威事, 絕對係杯葛
一單還一單

唔好侮辱D狗

天佑中華民國

好撚仆街

果d大支那膠真係煩到嘔，要統一其實好簡單！行民主多黨制！蔡英文當選中國總統（大陸人把口就愛黨，其實只係驚左共產黨，有得揀個個都揀做台灣人。）一個中國就係咁簡單！

係就快

中國台灣省

5毛狗嚇到瀨屎又黎分化

叫共產黨結束一黨專政咪即係叫佢去死

咁叫佢去死囉！

想知事後點

中共台灣支部國民黨提供cctv片段比大陸。所有反中亂台台獨份子一律封殺。好似係

到時香港又變返英屬

慘

大事大非面前
香港、台灣、中國：屌你老母共產黨

台狗呢下好撚廢講真
好似細路仔比人蝦要搵人幫手咁

支那狗

點解自己唔扲？反正都閉幕 就算開幕扲支那都吹佢唔漲啦

中國呢舖真係好撚廢就真
中國國內都一片倒支持台灣

因為怕有機會畀有關o既國際體育組織處罰o卦
而且將來台灣仲要繼續參加其他國際組織比賽或出席國際會議
話唔定到時人o地會覆桌搞返台灣

上面個白痴仔覺得台灣無資格獨立
咁香港更加無資格啦 連自給自足都未必得
唔洗爭取啦 屌你老母

屌我唔小心㩒撚錯咗負皮

成日踩台個班咪又係支那五毛狗
踩港果班台灣人咪又係支那狗扮
好撚明年

咁台灣拎乜旗出?
自己主場都唔敢拎 係咪on9 拎左吹得你脹嗎
咁撚廢 抵俾人蝦

你拳頭大 有錢
態度先可以強勢
無錢無力量憑乜野同人講條件？

台狗就算係選個綠營既人出黎都無撚用,因為都係要奶共

睇野全面d

主辦國，點踢？直接成屆取消？

世大運台灣人好似得兩個情況會歡呼 就係台灣或者香港運動員出場 一有支那狗就噓到佢飛起

閉幕禮同閉幕式有冇分別既呢？？？？？？？？？？？

主辨國？ 連國旗都唔敢show 仲國乜

廣東 經濟家陣已經爆緊煲, 隨時收皮

澳門台灣香港結盟 共產黨最驚
仲有分化港男港女 導人娶支那臭雞

睇大陸網民既留言

成班都話要血洗台灣, 核平台灣,

"外國邊會理你啊"

成日話台仔踩港仔果班人應該只係永遠停留係網絡世界

台仔係憎支那人，對香港人好好，去轉台灣會感受到

真係好感動

希望其他國家既人都會咁對香港

中國民心大失，亡國不遠

你地就真係柒到唔敢睇
你地反支都用下腦啦
無腦都算新聞又唔睇
前排反年金攪到開幕禮選手入唔到
幅圖係開幕禮唔係閉幕
我唔知係暑假未完定連登真係多無知傻仔
成班人同藍絲廢老一樣唔識思考

你條友乜居心
係到放流料

我琴日去左現場睇
其實拎國旗入去已經冇問題
係拎台獨旗先警察屌
我琴日就係成場拎住支台獨旗,比D警察叫停左幾次
不過最後都冇理繼續舉住

好波

分化五毛狗全面進場

5毛嚟架
依家支那國內都反共產黨
維尼唔分化下點保得住江山

根本扮台灣人人踩港
扮香港踩台就係支那分化手段那來
最新澳門有板你睇

多謝支持
連登分唔到華獨同台獨都算，連好多台灣人都分唔到
見到啲人揸住支中華民國國旗同台灣打氣真係百般滋味在心頭

中華民國都係殖民政權
就好似你唔會係港英時代話好想中國快啲接收香港

特登架班仆街傳媒
而家反隔住個海既中國就冇乜所謂
等你班友仔發現中華=/=台灣咁我中華民國咪仆街

有人坐係度冇搞事都俾班著晒黑衫既憲兵的走

台灣軍隊仲係黨國不分
仲係國民黨軍黎

唔怪得連登仔, 台灣內部都有依個問題
統派對內就高舉中華民國, 又話愛國又話綠營上位就亡國乜乜柒柒, 一對外就收哂聲
獨派就調轉, 對內就中華民國百般不是,
一對外(例如今次), 難免又搬返民國出黎
獨派真係要早d統一自己一支台灣旗出黎

有巴打唔明點解自己主場都唔敢拎

因為個場係奧委會架囉
亂黎分分鐘比中國搞到下屆冇得參加奧運
其他有中國參加既國際組織都唔用得國號

原來有吉祥物

咁支那都比唔到佢架

一個國家要靠錢去收買人心，又要靠武力去逼迫弱者，叫全世界如何心服口服！台灣獨立了很多年啦！支那不承認，但全世界一早知道。

你呢啲撚樣真係9up當食生菜